而家外遊緊既巴絲有冇因為武肺被當地人歧視？

我朋友剛響瑞士滑雪返嚟，佢試過向餐廳度 d 當地人一見到佢地要 request 轉枱，係直頭聽住唔要坐向 Chinese 附近。

有

但外國人禁驚又唔會帶口罩

我 friend 話連瑞士不論市區郊區d mask 都 sold out，向酒店問 concierge 佢地話之前 d mask 差不多比大陸人掃清。

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

咪同佢哋講我唔係chinese 囉 咁我哋真係唔係呀嘛
利申：前日先俾人歧視完

日本! 好多舖一見似華人樣嘅都西面，佢哋喺地鐵同條街見倒都盡量行開，未試過去日本咁難受

你個樣出賣左你啦

調返轉你響香港見到支那樣你都彈開9呎

咁所有asian 都係chinese？

外國人分唔到，正如我地都分唔到白人係咩國家，支那賤畜幾時死，搞到香港同台灣人都比人歧視

唔怪得人既
依家自己出街見到支那閪都彈開9 丈遠啦
唯有今年唔好去